(反#Metoo女星) 嘉芙蓮丹露向性侵受害者致歉

反#Metoo運動 嘉芙蓮丹露向受害者致歉

2,285
建立時間 (HKT): 0115 12:42

法國殿堂級女星嘉芙蓮丹露（Catherine Deneuve）日前與100位各界傑出女性發表聯署公開信，批評反性侵#Metoo運動已過火，認為有必要捍衞男士調情同求歡嘅權利。這番言論引來爭議，嘉芙蓮事後再以個人名義，發表公開信，對內容重新解讀，並為宣言可能冒犯性騷擾或性侵受害者而致歉。

嘉芙蓮指自己係女權主義者，但如今卻人人都能做出審判進行公審，佢又形容有份聯署嘅人宣言未必完全正確，但強調宣言係有力嘅。嘉芙蓮不點名批評有份聯署嘅主持人Brigitte Lahaie指「女性可以在強姦中獲得高潮」說法，佢指自己喜歡自由，卻唔認同現今社會嘅特徵，嘉芙蓮指現時每一個人都覺自己有權利去審判，如今社交媒體上嘅譴責就變成刑罰，讓人失去工作，佢稱：「我不為任何事情找籍口，我不會判定這些男人的罪責，因為我沒有這個資格，而我們當中亦只有很少人有這個資格。」

依加係玩緊中世紀獵巫運動

中世紀獵巫運動係男人屠殺女人

新世紀誣衊運動

係女人虐殺男人

1) 未有男人因此而死

2) #Metoo都有唔少男人參與, 如Terry Crews

畀社會標籤過已經等同判以死刑

社會抹殺慘過死

19 又跟車太貼

重申多一次俾班左膠聽 = 重新解讀？

即係點，

嘉芙蓮指現時每一個人都覺自己有權利去審判，如今社交媒體上嘅譴責就變成刑罰，讓人失去工作

法國妹

本身個宣言既行文完全合理，係被有份聯署既人出聲搞到SPIN晒個FOCUS。

咁現在就係說你用你既權去迫人比閪係會另你失去你份工

你去睇睇言語治療師好D

又被班liberals打壓

自膠，剛剛同老豆講野，分野心。

咁現在就係說你用你既權去迫人比個閪你屌係會另你失去你份工

19冇太貼呀，佢呢封信係戴個頭盔姐，仍然係反metoo 喎

世界級文革